Tom Hanks新作《A Beautiful Day in the Neighborhood》冇人睇？

雖然譯《在晴朗的一天出發》都幾求其

Tom Hanks 好多套真人真事改編

見親Tom Hanks就有種好窩心嘅感覺
好鐘意睇佢啲戲

細細個就睇佢，感覺應該同美國人睇個主持一樣

冇睇過佢 睇唔睇好

唔敢去戲院

今日睇咗

超推介人睇
尤其鬱咗半年情緒嘅大家
更需要睇依d戲

好想佢拎獎

呢個真，可以放鬆一下

有聽過首歌但無睇過個節目

對住個有issue嘅小朋友都勁有耐性了解佢

好感人同療癒 oscars bp竟然冇呢套
tom hanks做得好過brad pitt啦

在晴朗的一天出發

好好睇
尢其係屋企差唔多處境的人

我睇到想𠝹櫈，
完全將d心靈雞湯直隊落去套戲，觀眾完全唔洗思考同咀嚼
劇本又麻麻，老套劇情，如果唔係最尾個下救返
我相信呢套係我人生十大爛片之一

Tom hanks 點都救唔返套戲

想睇但係唔敢去戲院